作為利迷 感覺到車仔又會阻撚住曬

對住曼城就hea 踢 輸六粒

對住利 就爆發小宇宙

都係多得利記讓賽je

都係多得利記仆街je

兩個禮拜之前，我唔覺得利物浦今年有超過四成機會攞到英超冠軍
但係如果餘下賽事，利物浦用返對波圖嘅陣法（呢個好明顯係 Lijnders嘅陣法，之前嗰個陣法係不知所謂）
同用 Henderson 打返 對波圖時個位置同角色
我覺得利物浦今年攞到英超冠軍同歐聯冠軍嘅機會
會有明顯嘅提升

丹巴巴亞

今年猁狗邊個準備跣腳呀

吹咩

VVD 軒達臣 米拿

損人不利己

升得 幾多
咪又係睇曼城頭

利今季 七八成冇聯賽 冠軍
曼城過埋曼聯個關 已經可以宣布套冠

利申：利撚